一個勇武換兩到三個和理非

係呢場運動值唔值得？

理性討論

手足就係手足，唔好當數計

收皮啦分化撚

又係你，討論下都叫分化

值，此po已完

上到最前會俾人拉都唔叫和理非下話

勿分化，尊重岳義士判斷

收皮啦

唔可以用值唔值得黎衡量

如果個3個反轉頭就值

你跟蹤我？🤔

和理非要讓勇武先走，勇武係呢場運動嘅稀有資源

我同意

10個和理頂唔上1個真正既勇武

無錯

請善用不推文回覆
收皮啦分化撚

不分和理 狗都係照打

一個勇武換其他人覺醒
條數無得當數字計

覺醒左幾多人，又值唔值得？

希望
可以令果3個覺醒 變 真勇武 學識打狗 救人

所有職業都有二轉，冇嘢係唔值得，只有識唔識運用

利申：火紋做唔到冇死人爆機

呢個英勇行為催生多十幾廿個勇武
但我地要記得岳義士